忠孝東路走九遍

唔知有冇巴打有留意台灣一個叫上班不要看嘅YouTube channel
入面有個叫小歐嘅成員，就係頭先成功挑戰咗忠孝東路走九遍：行九次全場有10公里嘅忠孝東路，行咗差唔多四十個鐘
可能有人會覺得好無聊咁，但係我覺得一個人一生曾經有過一股衝動去挑戰看似不可能嘅任務，好撚熱血
睇直播感動到喊

一早subscribe 左佢地channel 依加無咁nsfw 反而仲好睇，睇到RJ 喊我都喊左

依家算係粉絲向 唔再係玩啲過火野 但反而有種舒服嘅居家感

包莖喎，題材果度仲keep住無限制嘅

btw突然心血來潮想睇連登有無同好，搞到依家先睇到個post